[夢境]向琴晚前線記者道歉post

琴晚夢見到有班柒頭想玩雞蛋又唔夠力掟入去
仲有啲係未掟隻蛋已經爛鳩左
搞撚到前面記者食左幾次雞蛋

代佢地同記者道歉
仲有玩雞蛋既你地麻煩企前啲 瞄準啲 唔好team kill

連登仝人向前線記者道歉

屌，禁錯icon.....

班記者都唔知企係到做乜

又唔好咁
一黎影住警犬唔敢亂黎
二黎幫大家做左擋箭牌

on99

道歉時露出菊花是常識

誠懇代大家向前線記者道歉誠懇代大家向前線記者道歉

Push

辛苦記者們

道歉🙇🏻

我肯定你從來無出過去

誠懇代大家向前線記者道歉
誠懇代大家向前線記者道歉

Sorry sorry

誠懇代大家向前線記者道歉

講得出呢句，真係0.3

辛苦了各位記者

Push
辛苦晒記者們

你班仆街瞄準啲先掉啦

記者朋友好專業

咁你地有無現場拎返啲濕紙巾比記者抹返？同現場say sorry ?
真心拜託記者保護緊大家時都希望大家對記者好啲 睇住佢喇

如果下次發夢見到你地 我會帶物資俾你地 你地辛苦喇

道歉時...

推

以為你專登

道歉時搞我後面

push
感謝記者連日嚟嘅付出

除咗CCTVB

無佢地影住 一晚死晒成場人都無人知

致謝及致歉

代佢地講對唔住

射激光先on9俾哂藉口對面，搞到成件事柒哂

除左cctvb班狗牽

畜

各位記者（除cctvb）辛苦哂
你地嘅鏡頭紀錄係保護緊示威者

對唔閪住

推到記者睇到

中肯